[皇][再輸一場肉酸佩狗一齊死] 皇家馬德里 對 國際米蘭

死

G持樓豬

屌定辛狗

今場carry攞3分

Win ok?

屌定賓狗

負皮王

88拖狗

Ok 76 daddy back

安狗不了

樓主開post輸尻緊

今晚睇怕都和波

Feel到Vidal條賤種會入波

會踢草皮

夏雞美 助攻 !

屌定華拉尼又做送分童子

善心打破0回覆

世3入波我原諒樓主啦^^

個陣踢對面352條邊線仲要咁慢

好眼訓

輸埋佢

出局

等睇夏雞鏟草

屌你牙辛

辛狗hea射

牙辛隻閪右腳

做球都做落個死位

死左腳真係好撚廢

VVD

難得有球幾好嘅組織

個中場易打穿到

差啲一下反擊收皮

差d輸

屌你老母 標失波就咪撚標啦
成鳩日輸反擊

機師差啲比啲老波骨一嘢收皮

d逼搶廢到反而俾對面機會

Wa diu

Vidal打親皇都加Buff

冇睪丸都咁撚顛

希望維度爾分離式斷腳

茅撚到

Vidal矛撚到

讓球權俾對面仲好，何蛇都話過3中堅不能主攻啦

機師突前左，成條防線三人咁
唔計防守佢其實打得唔錯

前場傳波廢撚到
搶到傳唔到
拖狗點教波

辛狗波又護唔到 傳又失⋯⋯

太多修正,尤其係牙辛,攤到凍晒

呢2場打和係咪一齊含

對面已經瘋狂傳失
拖狗隊西波永遠做唔到攻勢

vvd

呢球組織靚
賓狗靚set

細細華

Vvd

屌咁大力

拖狗廢 唔關vvd事

辛狗咁都有得踢真係契仔

對面個後防都差唔多性感

賓狗問題,倒掛入咗la

唔出出邊個

夏雞米勁到

Mbappe

辛呢埸交下貨好冇呀

有撚用咩
隊垃圾會拖到人地返嚟守

O子幾時出得

Goes

機師真心唔錯

拉完邊又回返後，無限loop

賓狗 1-0

一樣照反benz

賓周

次次搶完粒波又俾返人

賓周又係呢啲波

幾驚射唔入

雞米送禮

下咁撚樣入

賓狗

勁驚賓狗會仆街⋯⋯

反賓之路好難行...

呢條廢賓專入d -6波

夏基美真皇

真 總係覺得佢會射唔中

諗起決賽對猁狗

呢隊閪波啲傳波做乜撚嘢呀

幾驚佢仆街

報恩

夏雞心入面以為送佢都唔會入

反賓之路注定失敗

拜狗

夏雞米40M有賺 佩仔又贏

雞米真皇

未來人

養兵千日

對猁對拜都試過

有賓周嘅歐聯就吸引到對手派膠

賓

賓9 有歐聯dna

賓周入負碌波又當自己球皇

起碼not playing against us先

米路啲波簡單啲啦屌
一攞番控球權幾秒又失

賓周吸引力法則

mendy d 傳波幾閪下

對面都畀失幾多波

夏狗果種廢

拉膠 2-0

拉隊

夏狗依然係零突破

邊個夏狗

拉膠

de vrij跟甩咗 不J了

拉膠頂波識走位
賓周企定定等運到

拉隊+牙腳

Sergio

咁都可以跟甩

2-1

國米無渣古差咁遠

一百球入球

準備反cup

華拉膠

有冇咁鳩快

on9

大華

個後腳好靚

傳得幾靚

Barella真係唔錯

後腳靚到

華愈來愈膠

賣得

買邊個

今年開始派膠次數直線上升

等退休

老實講呢球唔關華仔事

你無J個堆

玩即場好似俾人撚咁

拉隊第100球

維度狗斷腳死未

條友真係好撚茅

條友jer 住我皇

維度賤種狗

維度條賤種點解可以仲未有牌

維達爾我屌你老母
幾十球都抽水
仆街死啦

米路不死人喎

法國球證
法國人特別廢

反普巴反到

賓狗爭頂淨係撳人就算

on撚9球球唔到都踢一踢你重心腳

終於黃

有黃啦隻維度狗

含撚死啦維達狗

拖狗含家鏟

Vidal真係天生狗撚臭閪格嚟根本個人就茅閪 打邊隊都係咁撚茅 又多口又柒

專踢賤種隊

機師進攻上幾生
不過防守啲企位真係

辛狗踢右閘囉

唔係打開閘 啲防守意識渣到

條友不嬲公開反皇

都互換補位左好幾次

拜蛆疤

踢邊隊都輸 冇撚用架佢

金童辛笑話黎

辛換得

戰術上拖狗製造咗勁多機會俾佢一打一
如果掉返轉俾世三做呢個角色得唔得

但條友對住皇嘅戰績好似麻麻

往往喺中前場搶到波都唔能夠快速打上去
次次都橫傳/ 向後傳

廢囉on9

踢完拜先反皇
本來好似皇迷黎

mendy唔係幾夾到世三

拖狗教波就係咁

永遠記得佢踢祖記果陣有場歐聯自己屌地投訴比人foul個柒樣

世三好多時對面2-3個mark佢

阿辛斯奧成個進攻終結者咁
隻右腳又廢 又爆唔到底
左腳又唔出波 成日比埋d濕尻短傳

跟住交失波俾人打反擊
失波公式

文迪進攻都幾能廢

佢咁樣真係天怒人怨

記得佢係咪話切春袋但最後走數

有球打反擊右邊vvd好空
佢選擇向左橫傳

慕遜加柏炒6球

果球差D失波, 我屌佢老母

睇返球失波都唔太關華拉膠事
因為無人逼波索域
米路要衝出去
拉膠包返巴利拿
馬天尼斯先會空咗
華拉膠應該睇緊佩利錫
關柒頭卻事

略嫌拉膠上前對巴利拿嗰下慢咗一步

呢場真係同國米生死戰

Swear to my mother’s life, Asensio is playing against us.

其實嗰球拉膠唔洗標？

唔得
因為巴利拿都係空
拉膠都要包
係卻老無咗影

一定唔係, 慢就一定係慢左, 一係mark人一係遮線,佢企位個下少差

對面迫搶積極左
應該會被追和

靜靜地贏

一比人迫和就可以爭歐霸啦

世三遲早又傷

同meunier嗰球好似

夏狗做下野好嗎

係

幾撚時死

哇屌 好撚痛

贏得一球就收返埋啲nigga啦

維Goes熱身

屌呢下意外嚟啦
now拎嚟同沙拿嗰球比

辛已經完全清失於球場上

對面跌低左拉膠失平衡先踩到

睇有線好過啦

沙拿嗰球其實都係意外

雞米唔走 留隊打翼應該勁過goes 辛

咁又唔好咁
嗰下雖然沙拿攝先但拉膠係想出招㗎喇
只係結果比想像中嚴重

篤走粒波順勢整跌進攻球員好正常，歐聯決賽wor

係唔撚係盲架 阿辛斯奧

世三辛out

兩件巴西仔

下面寫馬撚 但其實係goes

你自己攝隻手埋嚟,而我失失地平衡
就當然拉跌埋你啦
至於有冇心整傷人就真係得佢自己知

寫住馬撚換牙辛

世三應該又傷返兩三個禮拜了

Racist

正諗緊點解會出馬撚

機師

對面個巴利拿幾勁

Yes welcome

矮版vvd

機c

米路

米路咁樣傳返個波畀人

阿特蘭大咩事 輸5粒

2:2

2-2

完
局已出

仆街lu

出局 出局

抵啦
下半場踢到咁

On撚9

炒得拖狗未

仲有20分鐘, 被反cup

拉膠咁hea

隊波進攻真係好有問題，成班夾唔到

Good bye and thank you Zidane

估撚到

一去到禁區頂就唔識傳唔識射
拖狗仆街死啦

又和

值得被追和
仲換左兩個廢既入黎

出局啦 專心爭聯賽算啦

goodbye 拖

班中場比d波屎一樣
球球都比對面 前面可以踢乜野

good佢老母

No modric no party

想睇我皇踢歐霸

唉 今年真係出局

下循環反cap

上季攻得廢至少守得還好
今季

今季防守差左好多

正但應該唔會
還有3場
就算下輪贏唔到國米
ko其餘兩隊都仲有機

vvd無氣有黃就換人啦拖狗
次撚次都80分鐘換人有撚用咩

守得好係聯賽only

摩熱身了

Ballon d‘or winner is coming

咪去返拖3季囉

咪係 比摩迪上啦

前面進攻冇技術冇默契
後防又膠 仲要有件替工嚟
攻已經閪 守又冇戰術 打條撚咩

拖話低處未算低
包尾之餘仲要一場不勝

佩狗唔會俾呢樣野發生

快撚手VVD >摩啦仆街光頭閪

西甲之恥

米路想點撚樣

卻米今場真係世界級廢

頭先換少個nigga換isco上嚟幫下中場可能唔洗輸第二球

吓...

差啲收皮

平安鐘

屌你無防中咁撚樣
卻老米路躝得未

咁都唔輸

米路真係cls

屌你老母文迪

米路今日D傳波屎到

中場俾人中出咗好耐，米路俾人迫到傻撚咗

中場最需要換人又唔換

前半場見米路多過後半場 拖狗係咪痴撚線...

我真係屌撚死卡斯米路
留意下佢下半場 傳d波 球球球都係到玩野

屌,人哋啲反擊又快又有威脅

宜家變左卻𢭃後
米路壓上
搞到攻又比米路斷哂
守卻老又守唔到
拖狗啲戰術

光頭佬躝未

準備輸埋

戰術上要用到米路分波派牌已經有問題

好撚弱智
卻狗又係廢到on9
work rate 低撚到

屌你老母淪落到兩翼進攻係靠辛維 雪硬左嘅goes同久休復出嘅世三
防守仲要機C替工
睇完呢幾埸真係唏鳩噓

米路做返掃蕩中場唔好？係要攻上去做乜柒

唔換伊都換摩入黎啦
點解仲要433

佢個腦裝屎

算 今場和波收貨
下場再黎

想扮戰術大師 出奇制勝

拖狗戰術

戰術上完全係要佢兩個曝露弱點

似遲早輸埋

Sor 今場睇怕輸埋

一早就要換摩出黎

守得和算係咁

山狗之前踢疤時,打皇好似有加成咁

收世三辛果陣轉4中場咪算

你老母 要分波派牌你咪出卻摩做囉 米路防守好就專心守啦 傳穩啲比到附近咪算囉 搞乜撚嘢錯位戰術呀仆街

3-2 goes

nigga入波啦點睇呀又

巴西雙翼連線

劇本：山神打爆廢皇 開始第二春

goes

拖狗又吊住條命

摩

巴西組合

Goes歐聯有加成
Nigga助攻nigga

唔撚要再見到辛正選呀仆街！！！

兩個巴西仔

好彩唔係辛狗
辛狗一撚定要就隻左腳再省鳩人

維>夏狗

Goes屌打辛

Goes射波係有啲料
兩隻巴西仔合體=屁馬
宜家一個扭得唔射得
一個識射唔識突破

goes 把握力>維 幾多倍？

生性啦

控去右腳
拐去左腳
刷角
俾手指公苦笑

屌又燈到入球 隊波係咪M底？

就係要呢啲大力既射波

vvd推果下勁到

冇世三邊有拉隊個球,輸打贏要

街場搵件都好扭過辛狗

摩突破直線》維鳩跑出波〉goes靚射

似有手球...

戰術大師
靠3個換人入

屌好似認錯人

唔撚係掛

Goes係幾有潛質但比拖狗用廢

賓狗做乜撚啊

賓狗又搞笑

笑死
咁都可以唔入

屌,雖然越位,但賓咁都射唔到

賓周正正常常係入唔到

中堅賓

門前

含撚啦賓狗

辛狗可以收收皮了
又妹又無突破，連射波都無埋

笑到仆街

卓賓馬亭

屌

笑到醒曬

係咪冇越位,係吹手球?

Don’t pass to him

屌你老母眼瞓都笑醒 死全家啦賓狗

點解可以唔入

中堅賓出名個陣
輸波莫停都未成名

賓狗真係50步笑百步

好似係

賓狗JM9

辛連唯一嘅射門都比唔上goes 其實真係可以收皮

仲叫人唔好傳波比維
含撚啦

手腳唔協調

笑撚死人咩

Ben dog is playing against us

華倫嗰場任何一球都冇呢球咁離譜啦

古圖真係 好撚抵

越位是賓9的遮羞布

對住個大空門,射落自己手

屌你老母米路真係弱智架喎

米路今場廢到傻

好想睇維度爾件垃圾又失敗

Big benz做乜撚嘢

第一年比人屌到傻

到左2020穩定到仆街

諗起keyword...

冇人再為佢平反了

幾時先有得返班拿貝 次次主場都好似睇西乙咁

摩迪勁撚到

喺
好似樓下啲街波咁

有排啦

3分

3-2 FT

賓呢球同比列錫個球比真係笑話嚟

摩迪真係

goes 臨尾角球hea撚到

無fans入場唔會番班拿貝啦

全隊球商最高
好似同班細路踢波

2022/23 個季先用得

戰術大師又然

兩邊中場都係屎一樣
唔怪得依輪咁撚霉
死都唔比前面 係要係到妹妹妹
兩邊前場等極都無波到
一係就求奇大腳

benshitma out!

冇買Thiago真係on9

咁都吊到命

屌打kroos

猁果個?

國米2和1負

差啲嘔返2分出嚟

唔係掛 之前唔係話維修咋咩

唔係改裝咩